[12/1 愛丁堡見] 熱刺 對 利物浦 7

快啦

AB D接波好似勁左

救心

Slow

Ab球球接實

未有人開 頂住先

until we score

仲唔吹on9?

仲唔完

完

完未呀

今場個發展似決賽

ab手套有裝磁石？下下接到實

雞翼多咗頭髮咁

力子 fifa 起碼要85

slow

MOTM : Alisson

FT 0-1 雙殺熱狗

真心 冇AB呢場都幾危

短兒愈黎愈得意
日日等出糧真係好

完場未啊

屌那星原來件燦美麗真係有料到
係米同卡太廢

LA子岩岩果腳痴咁得靚

沙基利又肥又慢

沙短好慘

Ab球球都接實

Ab motm

補多左成分鐘

屌你咩事補多一分鐘

好慘

屌你老母換一個人
補上補多分鐘
艾堅遜幾時全身生癌死？

屌邊撚個唔開post

死都唔撚吹屌佢老母

好撚彩

屌你老母下場打獌真係唔再笠水

啦子勁撚到

聽日入院

拉美拿斷腳死未

嚇死人

尾段嚇死

屌你老母艾堅遜

捱過左艾狗

做咩又分家

高普60分鐘換啦呢個調動真係football genius

啦子勁到。。。

手機開post體諒下

94先完

連作客摩佬既熱狗都搞掂

利迷唔使咁自俾啦

一月又過一關

明奴莫撚哂氣

啦今場勁到仆街

仲要topic 一樣

負負碌碌又攞到場cs

艾堅狗真係球證界毒瘤

下場打大佬

好彩有啦子

法國ab頹頭真係

sor 見你未開 頂住先

MVP Ali 其餘全柒

氣場

屌 閪波閪時間 又哂左幾盒救心

艾狗真係亂鳩咁黎

我愛拉蘭拿

推依個

艾狗真係點都要黑多分鐘

換力子時間又啱啱好

如果唔係洛希素球叉燒唔會炒

平安鐘

帶波好有靈氣

binno下場出得未
拉車同馬車=今場熱強化版

唔係米拿傷左
70分鐘一定換老母走

三叉同vvd都ok，其他

靜啦屌

ugly win
an important win!!!!

講真 今場踢得差 taa gomez 軒 老母果球閪腳 ox 同r26啲小動作都值得屌

屌你老母艾狗

淨返17場 同鏝城差17分

雖然下半埸妹下妹下咁
但依種嬴得醜陋嘅波以前睇人地踢得多 依家竟然係利睇到
vvd 同ab今埸都

後尾明奴莫晒
但換文尼

理撚得你 3分已袋

抵撚死死熱狗成班垃圾紅牌人，雙殺

前面三個下半場好多組織互動

神秘力量

各位利子瞓個好覺

不完美 要改善

total passes 777

下場唔洗 屌撚死獌狗

唔係隔離先1001？

今場勝仗 生日禮物

今場高美C唔得, 係咁爆

如果力子防守多返啲就好

果下以為入左

啦子好好J

屌你高美欺 鳩鳩地又比你cs

屌最後果二十分鐘係咁救心

啦啦啦臨尾果一分鐘完全歸位
搶截，護波，過人都係晒度

真係slow

真,仲要作客曼城
曼城傷兵復出FULL TEAM,都幾肯定輸6分

但踢得柒都贏好興奮

咁撚多叉燒都係贏一粒

同意 呢場算好彩 幾下神軒 老母 鳩美斯派膠都冇鑄成大錯

今日la子幾好丁

痴個波落嚟嗰下瀟灑到

明明助守大把貨
唔明點解換走

睇返第一分鐘明仔球機會波
其實已經做得好完美 cup得靚到

艾堅遜我屌你老母

我仲以為補時一定係換新卡拉雲出黎派膠

呢個速度點打翼

gomez今場廢能到

Motm 啦子

果球嚇到賴尿

HB

山齊士真係好似京治

點樣先入唔到

如果作客曼城都贏埋
我真係開始相信班球員會想37勝1和完季

20W 1D 0L

Record continues

Motm AB?

ugly win 先係最撚緊要
最尾都唔會有人重視個過程

Kill time kill到係咁傳失

Thx

唔明點解唔係換費奴 冇哂氣 文尼仲有力

見到沙短又被廢中逼害
好彩有波掂啫

作客曼城望守和就夠 keep住不敗

神級控球

呢2季好多踢得差但全取3分
Vvd同ali真係 cls

對面真係輸把握

對面啲叉燒都差唔多
諗唔明最後傳中嗰球點樣勾到解圍咁
明明正常撞到就中龍

新摸奶達

兒子嗰球真心敗家

諗唔到呢球點解可以炒

個網震一震以為入左

就係文尼回防太多 無氣囉
跑上跑落無時間抖

咁肥

負負碌碌又一場

文尼其實無氣多D
平時一半速都無

力子果球入埋就正

老母加力子

真心笑左

Lalala臨完場個幾下好撚瀟

黎緊兩場 曼聯 狼隊
我諗南野要足總杯果場先有機會

la控球=上季沙拿

低清睇粒波起腳果下消失咗咁

屌
AB根本就bug黎 下下射門都接實
對面點踢呀

利真正嘅bug一撚定係AB

全部企定定比佢發揮

講起神秘力量
呢排成日都有對手近門飛機

應該都無其他選擇啦

中龍太正唔入或者炒飛機都接受到
咁樣勾返遠柱底線真係諗唔明

係嗰球我都諗住入咗，唔入真係unbelievable

利記（除咗12、15）抖足9日 都谷唔起

佢咪示範左

btw 下場對獌
sob復仇 又輸硬了

仲要個講波佬勁激動

係咁cs, ho lun ging

成日迫害我短

力子先係bug wo

高普今日換人

老母 護波能力 英超top3 有冇人唔認同

神秘力量bug D

我以為係甩下手咁
點知接到實一實

今季d分真係好多人地把握唔到/最尾幾分鐘mistake 先拎到

講時講好似真係

熱狗其實踢得唔差 中後場截咗好多波反擊 係埋門一腳冇運

ugly win總好過唔win

有ab真係好放心 接住個波好似攬住個仔

見老母有一球追身後都好似謝晒
點知臨尾又同你爆多幾段嚟睇

如果熱啲埋門好啲嘅話真係分分鐘失分
Btw 三分已袋 祝各位利子瞓個好覺

頭先比清發埋功都接實

三分已袋理撚得你

抖得多仲差過聖誕快車期

連續6場cs

轟果季都係咁攞XX

啦續約啦好嗎

啦子值得續約，好鐘意睇佢既盤扭，成日fake走對方

-6贏 仲要贏摩狗+艾狗做哨
好撚爽

力子呢場等波唔走位就 可能領悟緊新招

高美欺今場咁都cs

神秘力量 之 時間靜止

9樓跌落嚟一下痴住 仲要轉埋身 講緊喺邊線隔離

一係就場場都失 一係就場場都唔失

聯賽冠軍都要啲運仔嘅

想睇多啲佢啫
如果季尾真係賣走

反而唔出南野住都仲可以理解
可能今場算強度高，節奏快

C hing第一日睇波？射到咁正中無角度 你都撲到
j唔好亂打

阿樂有少少影響左

但即時以為已入

Ab傷咁耐都有得爭金手套

又傳失又防唔到

下半場先比人迫甩

仲有VAR

za warudo

好龍門企位個重要性

我有呢件啦子

熱剌主場有魔力 英撚debuff

下半場好似走唔郁咁 70分鐘已經俾人壓晒上嚟
好在對面埋門鳩

20場失14球真係幾癲

續約拉子啦

True but 今日都有派咗粒大膠

21先岩

啱先用假身防alli
拖撚住咗個反擊

一向都係

懷念卡膠米子

換走文尼，隊波跌walt跌到爆

Ox根本唔應該放正選，好彩AB

var就公平嘅
利都有唔少體毛越位disallowed goal
係吹完都贏咁解

條友場場都幾球傳得好危險

咁足球就係咁架啦

懷念連拿西瓜波

Premier LeaguePGDPTS
1 Liverpool 21 36 61
2 Leicester City 22 26 45
3 Manchester City 21 32 44
4 Chelsea 22 10 39

ab 12場波7場cs排第三
第一名係8場

世界!!

挽留啦子
送走短先

就返啦遣返中....

連續4季都係印啦

今季金章諗住印啫喱最後都係印左L20

im here下季返黎

突然領先左李城16分咁多

高普戰術大師要求今場有咁消極得咁消極

又冇得咁計既
一開波中柱添

Thank you 古天奴

聽日我鏝又追返

屌 唔好玩啦

啦上場踢足 唔係嘅話應該正選

好驚反cup

出力子係好有道理

咁要叫AB讓返件1號出黎

力子嗰球時間停止轟近柱應該有

咁撚長約 4季都未完

啦子啲假身痴波自轉真係好好睇

唔驚李城啦 驚鏝姐

Cup硬

跌咩watt
去到尾段贏1粒重衝晒上去攻好唔好
反而文尼體力就真係跌watt喇

成班驚AB悶得滯，下半場比佢做下野

6場下話

依件真係貼錢都要送走

以為自己係vvd

2020年仲印啦咁長情

d賽後press con 記者例牌唔會問佢點解調走踢得好既文尼

雖然klopp唔會解釋調動，但我覺得要challenge下佢，1:1黎呢場

好似前日先派完膠

嗰球以為入 嚇撚到我

都Last一季

兩季前隊波靠衝靠快 所以好啱OX踢
但係而家著重控球同控制比賽節奏 即刻暴露晒OX嘅弱點出嚟

輕輕鬆鬆

Sick ball

費事理你，文尼體能跌walt都講得出

醉愛啦子

要多謝Ings
同埋我哋炒佢哋4:0 嗰場都好重要
士氣波

但出佢0失球 不過都係快d換返落黎好

到時就變絕版波衫

邊個再覆佢我就一拳一個

1. 佢好識玩角球旗
2. 死球多個人頂波
3. 需要fresh legs喺左邊協防

我都印咗啦

無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱!!!!

呢個換人有啲膠 點解唔換明奴 明奴助守一定弱過文尼先

呢場睇到人都癲

4.神秘力量

有邊個唔會變絕版波衫

屌

贏就得
都唔好咁高要求
賽前嚇到瀨屎

我不做人了 JoJo

1.神秘力量
2.神秘力量
3.神秘力量

原來修頓贏咗李城

Divock Origi

一月就61分 好難以置信
以前打成季先6x分

睇廢軒睇到燥地 傳又唔得 守又唔得 今場好撚差

你死先咪見證唔到佢絕版
Btw講笑

啦子

篇潮文終於可以成真

5x都試過

大稅哥？

軒下半場好番啦 反而gomez真係唔知做乜撚

robbo果下幾驚佢斷腳

獌狗小王子？

球迷心雄了

雙殺熱狗🌭️

冇咗matip同fabinho反而係咁clean sheet
真係好撚奇怪

神秘力量今日唔係入行運超人嗰d波 今日係 za warudo 世界！

暗黑兵法

61 points from 63

Sixty one

The best start to any top-flight season in the history of Europe’s top five Leagues

book 定巴士先

贏左就得啦 對緊熱狗啊

完場可以po了

btw Lamela條插水狗又想插

佢

千秋萬代

係 仲要摩佬熱

仲要作客

Ings捨命報恩

唔講唔覺
原來TOP 7以下 我地都多佢地起碼一倍分

禁區3打2果球定咩?

肯定話啱先飛左轉非洲拎獎要抖下

高普都好多次換尾段換走文尼就隊波斷攬斷到傻

高普優點多不勝數，但呢樣係其中最睇到燥既一個舉動

空曬唔中籠

係出左gomez 先場場cs

想買件修頓印INGS

係
一野炒高

原來鏝先係共狗

極on9 中龍一撚定入 竟然可以抽到咁高

埃及好近姐

仲有跟住學明爐跳起

贏埋獌先 屌佢唯一一場斷左佢地到

下場anfield踢一定要贏到

今場其實文尼慢左 唔知點解
好多球平時佢直衝上去反擊 但今場有D追唔到有D放到好慢

睇左咁多次先留意到文尼都係遮眼

mane好撚得意
仲要抄跳起個下

一陣又會有個post話利物浦球員賽後被歐出使用禁藥：清熱晧

個球taa比到啲壓力佢
但佢既級數應該要有

正常情況利今年贏硬
可惜對手係唔識失分既曼城
一日唔領先曼城23分
一日都好危

水貨無朋友

文尼真係好鐘意跟f9 慶祝

假設鏝之後17場全勝就有95分
利淨低17場要攞35分
即係仲要贏多12場
但要作客鏝 一哥 廠 狼隊
呢到都冇咗4場
molamola

隔離獌講緊同利人腳差唔多

驗*

文尼:係明爐抄我

剩下17場 只要贏10場和5場已經夠捧盃

做咩mon人po

好似差唔多成隊都唔同type

佢哋人腳好好多添 後上奪冠零難度

曼城輸咗咁多場 而家開始全勝都仲有95分
好撚驚

冇嘢做入去睇下

交屁真係好鳩
明明齋睇左邊係幾型

佢話啲慶祝係佢嘅
F9抄佢

下年有歐冠踢仲想點

下場殺埋獌就confirm 得冠軍啦

今場長期俾tanga飛機杯笠住

一路贏落去先穩陣 有一場失分就會崩潰

真
皇者獌威起上黎冇人阻到

其實贏完下一場 已經可以book 巴士

非燈

金絲是咪已經可以宣佈死亡

呢個新仔幾正 又高大又快

今場4:0 下場對我地8:0

第30週前都要全力以赴
因為之後打歐聯

贏完下一場 已經可以book 巴士個班
CAP左圖
利永遠唔會7落BIG6到
但會7落中下遊咁解

季尾平執cantwell

Mola

連Aarons

依到d人係都鍾意ff失冠 唔理現實
去到依個stage 都失得既話真係執柒左佢啦

好冇人性

歐聯前仲有5場聯賽
如果可以贏晒或者曼城冇拉近到距離先講

好想要

靚仔又好波

唔敢諗贏了，皇者獌唔好破我地主場不敗就心足

呢個黎繼承軒件14號

最緊要鏝失分
佢地上年一月打後全勝

正常係穩陣
但曼城郁下都20連勝
上年一波流14連勝瀝瀝在目

下場贏到我就買定香檳啦

Agger
拉高普去勞改

皇者獌

所以 每埸都好重要

佢地仲高一班 睇人工就知

過埋2月先

唔知之前邊位利子話要整1:1英超冠軍盃 同神軒一齊電視前舉起

仲要30/1打完西咸 1/2再打修頓
好彩工程師條死仆街俾人炒咗
佢次次打利都出盡120%力

歷史話左比利撚知咁早丁係冇用
惟三隊聖誕冠軍季尾亞軍嘅都係利
唔到你唔信邪

咁又係
咁耐都只係得一隊波做完冬季冠軍但係最後贏唔到
仲要試過三次

好撚柒

訓先

要練碎步同學gel頭

好cute

重點招呼，有需要時兩個拍，摩做得好

希望其他隊唔好跟風

練定差唔多

真係贏到我出錢整十個派又點話

純銀

贏埋狼先啦

見過幾次鬼正常既利撚都怕黑

獌嘅麥龜係咪傷左？

咁就執嘅話起碼執過2次

都話過埋2月先

己經出返黎踢

Mon黎做咩 佢話利負碌贏

佢老咪咁廢格遜有季魚生粥場場1:0係咩

之前幾次lead幾多分
今次又lead梗幾多分先得嫁
你地係咪以前同人9up太多如果利物浦拎英超要嫁/娶人依加驚驚地下

下場taa同啫喱斬嘅波又比佢殺哂

鏝今季都已經無左上季果種震攝力
基本上已經唔覺得鏝有能力全勝落去

根本就係

講到口臭哥狗對利贏d波都係屈辛尼阿古路 冇左個都玩完啦

而家獌狗除咗J歷史都冇乜好做 唯有周圍酸人ugly win

一陣我哋真係好彩攞到英超 又要問係咪背對背贏 係咪同時贏英超加足總盃 總之成班煩膠

仲話中堅荒
後備仲有jones添

起碼3月仲領先十幾分先講

ederson+laporte就翻出黎
加埋好似傳高列過去
仲要豬個幾場打醒左哥狗

仲買
真係視ffp如無物
公平咩

鏝抖完冬返嚟個賽程幾癲下
23/2 作客李城
27/2 作客鍠
1/3 主場對廠
7/3 作客獌

呢三場聯賽全勝到嘅
之後贏哂唔出奇

怕WT
sane條數已經夠換
唔知一億定億5

佢地上年2月尾都係一星期連對3隊硬野,大把人以為佢地會失分,點知佢地就全勝到季尾

老曼迷應該已經唔係好出聲 知道自己隊波柒
得返堆on9仔可能中學都未畢業

破左鏝21輪最佳成績
唔知可唔可以破埋紐卡素個紀錄呢

Yes 呢隊鏝傻架

唔覺得鏝會輸

1000m deal?

10億

唔使理人 做好自己
一場一場贏

提提大家
上年鏝3戰熱個個月其實踢到腳軟
但第三戰英超戰熱都一樣腳軟先無失分
今年睇下有無得類似了 定到我地腳軟

今場睇到班友抖十日都腳軟,仲要捱多4個月,球迷仲咁有自信

留定名冇壞

m=萬

LM

見過鬼都怕黑啦大佬

諗諗吓真係十分多謝古仔想走，佢唔就可能都係前列，佢都應該仲係世界級，但就一定無vvd同ab，人腳衝下杯仔都可能得嘅，歐聯英超就.....

贏場4 0就咁撚串

贏榜尾咋喎

上年公司佬球遠射仲好有印象
鏝順起上嚟冇乜邊隊阻到

比返d空間獌狗幻想啦
想逼死佢地咩

命黎
Kompany's goal was his first shot on target from outside the box since 2013 - it was worth the wait!

真 所以我唔憎佢

我覺得都係會有vvd
不過其他就真係難講

呢場我都有信心贏到 成班球員一定復仇心切

冇ab已經搞唔掂 一諗起要用屌米/屌卡做龍就想死

之前輸過俾屈狗

原來獌狗咁有信心贏我地

佢地話最緊要唔洗輸

你有摩狗教泊大巴就話

連勝左咁多場 仲要anfield

重點係廢物領隊蘇斯克查 驚咩

正常，高普對親蘇斯克查都柒到仆街

原來利撚咁有信心贏獌連

訓咗冇睇 踢六號位唔玩波嘅軒仔尋日係咪穩定到仆街

vvd同基達都係會有
基達1718季前deal好咗1819球季黎
vvd就我估洗突球會都一定要買
ab我諗就真係見有剩錢一野轟左落去

我睇淡 高普打大戰保守同打法直接到喊 個波玩後場斬前起玩65分鐘先轉form

自己睇

下場放沙短射爆佢哋

拉蘭拿個form真心好 希望佢再射爆死獌狗 好喜歡他

其實唔關事啦 後尾講返vdd一早已經想買 ab就應該係歐聯決賽後先想買

YNWA，笑左，死利狗

利狗同黑警無分別

佢兩個做咩黐埋巴西幫度
老虎繼續做水貨玩具

利記有生路同不生路 .....

利人知我殺明德文來，沙基處處斬九頭
是日無多仲波來，抵好唔來知強好。

就算人腳一樣，佢晤走一定霸左中場一個位，咁個form點打？ 兩閘殺上好似係佢走左先有，打法可能係佢派牌，釋放晤到兩閘，hendo唔會進步，無幸運力子咁

Bruno去獌

有無人知南野講乜？

Work rate 低

入人地post真係平行時空來

話我地怨 明明我地都屌jelly 多左小動作

自爆左兩下

唔介意jelly 練到不死人 多小動作無俾人罰就得啦

雖然好想放水比曼狗等佢地唔好炒個廢柴

但係有好多記錄要破
不了

邊個咁教你

如果我認為在圖騰隊中會有一位友善的球員，那就是孫興民先生。 我想看看與Minamino的戰鬥！ 祝賀艾莉森（Alison）停球尼斯贏得利物浦

依條真係痴線佬黎

除左柒咗兩下 其實成場打得幾好 第一下搶截唔算好多但第二下接應 同埋d走位企位 睇得出成熟咗

利post日常 唔係迷軒/反軒 就係沙拿躝 （叫春除外）

其實真係幾唔公平
我地明明同痢至少55波開，甚至full team 贏到痢，但我地聯賽又落後咁多分

平行空間

1:1果場黑到仆街當睇唔到
你話好似10-11黑暗期都贏獌3:0古治帽子戲法就話遮

圖騰隊

見到女南野仲有提到文尼

亞視東維拉定拿玻里

係咪指薪金

踢左21場 Head住17分都比人反cup真係執柒左佢算啦

Daddy守龍都幾搞笑

下兩場贏左 有望係細隊主場提早奪冠

我獌下場會打沉利道氣

利馬會冠軍 1.01

都幾搞笑 下半場諗住放慢黎踢 但中後場又係咁自爆 希望邊爐出返會好D

岩呀屌你老母

我獌3大尖刀同你地3箭入差唔多波

對親又55波 點解會排咁後？

I will tag myself

噚晚佢都踢到力不從心，唔知搞咩

FA cup對低隊別球隊，希望高普派一個比上次更年青的陣，贏輸唔重要。

訓左無睇做左假利

老實講 熱狗無鏟傷啲人我就開心架啦

young legs ran away from him

仲要再年青d 睇黎要派u13先得

btw 艾堅遜黑哨幫利真係我聽過最好笑既野

尋晩條撚樣俾咗兩個黃牌
張仔個張一定係黑

一啲開心既感覺都無 09年同埋14年打擊太大了

Me2

最聯講？

有冇諗過
只要利記生生性性
去到個個階段大局已定

佢d傳中真心好j改造做左閘啦不如

沙短如果可以改善防守，可以好好j

唉 老母幾時先生性

改善到的話已經取代salah了

打完狗要打狼 得幾日

打完鎚打ings 得3/4日cls

一fake就過

呢場佢skysports同隊長同分 8分wor

留名名

你講咩呀！你講多次，賤人殺人狂。

條癲狗改個名又入來吠

巴打係邊到睇評分？

正所謂 一日未完場都唔好慶祝住

睇荷蘭

佢連平時啲cool波身位都差左

唔係咁壓抑下話
去叫隻雞好D喎

完場果下有啲興奮 冷靜落黎就諗起以前了

到捧盃個下應該可以釋懷
除非你痴到個d唔係某君捧唔算個種啦

Anfield 幾時整個henderson stand

謝四都話今季捧到佢就釋懷

阿狗都有 點解紅左美羊唔紅羅拔臣

捧蘇超

而家呢d抽水動作係咪var唔捉就唔會事後捉?
Jelly唔止一次架啦,踢到上晒頭咁做咩

吹咩！ 咁唔順去FA投訴囉！
三分已袋

睇黎支那真係好驚黃色經濟圈
日日都有鋪頭比人搞

09 14 18瀝瀝在目
仲要對手係無敵曼城
一日唔領先23分
一日都唔好講野

睇番真係走甩左

曼城90%贏哂

上左位啲蘇格蘭人本性出返黎

一靜就大清算

老母去到尾段仲衝到啵

獌同阿一定比鏝食硬

軒達神是利迷心中的紅太陽🌞

頂撚住呀

變天前末日狂奔

宜家中共輸左一注 香港越戰化燒穩維費係加速支爆

兩個都黃
或者美羊黃robbo走甩最合理

美羊紅左 走甩robbo就太誇張

咩抽水呀
講緊掂到波但踩到人果單

艾堅遜仲痴線,吹停都無,
個攻勢仲差d入埋波
如果入左仲唔波台暴動?

英堅遜做反利唔盡責
雖然對利迷係好事

無左台灣
香港依個經濟逃生門更加重要
條柒婆應該點都死硬

個腳其實唔應該紅喎,
Robbo中波先再中腳,
當然我覺得美羊個下都唔應該紅
但抽艾達維特個下可以紅

下場又對大巴反擊獌 老老實實好撚驚

利物浦在周六英超大戰作客熱刺憑著前鋒法明奴入波一箭定江山，以1︰0獲勝，但領隊高普表示賽後這位巴西前鋒竟第一時間向他道歉。

高普說︰「當我完場後我上前擁抱他時，他阻止我並說︰『我知我應可入更多波！』但這絕不是我想說的話。」

「這想法或許正確，有些時候他應該直接射門，但我已不是第一次說，他是個超級球員，希望亦不會是我最後一次說。」
「或許今仗我們應可早點奠定勝局，但未能把握，羅拔臣有機會在底線傳中但找不到有空位的隊友，我們可做得好一些。」
「當面對熱刺這些球隊未能入多一球時，便需要一些運氣才可贏出比賽，但我們是值得取得3分的一方。」

老母去到尾段先多d 活動
大半場都冇影

有冇推介

上年打得咁刺激攞唔到
反而今年壓倒勝攞冠
好唔真實

聽打機D谷友講,去泰國叫最撚正

留意到Cantwell有覆TAA個ig post

靜啦

叫左個男既 唔荒唔正

你d fd好人妖？
最好當然係日本

應該係英撚隊友尼

幾難先搵到啲咁好仔嘅巴西球員

好喜歡她

咁早呀

仲早
12點啦

點睇鏝城又做返二哥

Babel又返Ajax

所以 三月到四月好重要
美國一定逼佢跪低
唔肯改革就開波

Skysport
Independent
利記喉舌
其實間間報社都會有。。。

眾卿家平身

條友好on9

準備退休了

上半季好神奇
佢哋輸左五場

外國媒體引述一位不具名的美國官員稱，中美雙方此後將每半年舉行一次正式對話，以解決兩國爭端及商討改革事宜。報道指，美方將會以財長姆紐欽為主導，而中方則很大可能繼續派出國務院副總理劉鶴作牽頭人。
不過，此項每半年一次的對話，並不會將第二階段的貿易協定談判納入其中。換言之，第二階段的談判將會另作安排。
事實上，在奧巴馬總統主政的年代，中美兩國在2009年至2016年期間，曾設有「中美戰略與經濟對話」，但特朗普上場後，就取消了該類對話。是次雙方考慮將新的對話命名為「全面經濟對話」(Comprehensive Economic Dialogue)。
報道又指，兩國計劃在1月15日簽署第一階段貿易協議的同時，宣布重啟該常規化的對話。

🇺🇸

無左Philips 出邊個打中堅

咩又,佢地做開一哥
個個轉會期都想豪洗

Minamino會唔會長期坐冷板凳

冇睇開英文醬汁唔識世界sor

正常
李城守到前四已經超額完成啦

尋晚個場仲係到

唔係話再借返去屎特加咩

主場都會輸先離譜

萬眾期待嘅VDB
利申 覺得會賀化做中堅

今日有野做, 黎唔到

係估唔到輸係呢場，係咪聯賽盃累事

關鍵時刻 唔好冒險啦
最後幾場再正選啦

哥迪奧拿見底

有足總盃比佢踢

果然，d press con 掛住問點睇個new european team starting record，冇人問點解換走文尼而唔係體能大跌既明奴

夠做

今季如果無英超無歐聯,
佢可唔可以走
好似傳佢今年季尾剩最後一年約可以選擇走,

咁就好睇呀

黎緊兩場都冇機會出

代你去

對熱刺後，加利尼維利稱讚費明奴：「世界上任何嘅主教練，都想有費明奴做中鋒。我認為費明奴絕對係一個非凡嘅球員，佢無私、出色、能夠入波、能夠助攻，利物浦靠佢做串聯，佢嘅走位都好好，一個傑出嘅球員。」

There’s something that the Gary want you to know,
The best in the world his name is Bobby Firmino,

隨時下場足總盃先再見到

個個唔算即戰力既頭兩三個月都坐bench架啦

R26 自從打鳩美斯個頭之後燥到仆街
遲早出事

有放bench算好好，只要我地早早贏2、3粒，就有機會出

米拿打閘

啲人吹到話力子一出場 Lo Celso即刻唔入

哥狗快d躝

神祕力量

其實好多盛世隊都有呢啲爛仔
希望係會唔俾人蝦 唔係俾人針對打死

世一都照打鳩個頭, 緊係心火盛啦

810m vs 550m 係咩概念

有無link我block左

三月對鏝城前希望仲keep到14分差距
咁壓力細好多

咪之前撚鳩牙古路果個敵Christ

如果我地同鏝都唔失分的話 可以係鏝主場奪冠

未完季 唔好打J住。It ain't over till it's over

就返主場先拎得唔得 歷史性一刻

捧盃一定係5月9號主場
只係鏝主場夠分
如果鏝同李城再失分的話
係一哥主場奪冠

主場夠分奪冠

AB係咪坐中間做翻譯

好多新利？
咁快諗拎冠

要輸6場先失冠 咁都唔諗 等幾時

jelly撞完大隻佬有冇事

仆街, 真係好撚驚
一陣又失分拎唔到真係依世都唔洗上水

屌你老母老虎
未夠分都唔好打丁呀

希望落咀頭叫佢過黎啦
條中場線好快要重組

我1314同上年本身都就射
今年唔敢打住

佢今場啲小動作真係好多鳩餘
我覺得有啲over咗
希望高普屌屌佢

琴晚場波出佢
驚利迷對佢幻滅

有冇諗過一出佢條左路即刻比人出波打爆

頭痛做左假利訓左半日

上年點射
最盡得7分
最尾十幾場比曼城lead住1分
追極都追唔過

當年邊奴坐半年bench

應該出年先會多機會

身體要適應
隊友要識認

出年拉，沙 應該走

我獌丁左好耐

可以破利金身

今年lead 十鳩幾分利子都驚

十七分

其實唔捨得啦走，佢可以打好多位

推

琴晚場波強度仲勁過踢一哥個場
minamino未必適應到
慢慢黎啦
高普對新加盟球員不嬲係咁
唔會即刻正選，反而成日後備要佢望下隊波點踢

因為失望過幾次
如果拎過既肯定唔會咁驚

有冇人覺得利咁勁好唔真實

上年有劣左小小
但1314年真心劣左半條j出黎

但1314優勢明明更少

琴晚場波對抗性高 速度又快
南野咁單薄 又未踢過咁高強度嘅波好大壓力

信高普啦
過去61場英超只係輸一場

就係經歷太多先唔敢J

啦應該要續一年
要做到無縫交接

LM等連還爆炸

上年無1314個年咁有期望
可能個陣仲有謝隊係度

文尼尋晚算唔算俾人釘死左

信高普啦
冇可能會輸返

分數拉開唔代表勁

上年踢完歐聯四強首回合 巴晉級1.001

全球利都丁緊

主場車 主場區
作客紐 作客區

波飛網 萬幾，2萬一張

讓左好多位俾r26
R26有幾球都好入肉

係呀
仲要係lead得一球
作客魔佬真係唔可以亂咁黎

一諗到依家個陣容總有一日要解散就有啲sad

你新利定假利
捧得利耐一定唔會咁諗

利有比offer
但對拉蘭拿決定(走唔走)持開放態度

又換名(o^^o)

1314優勢大過上年架
最尾三場lead住三分
上年季尾一直都落後

買個個堅岸鳩

係

可惜輸比車

btw利成日季尾踢車路士

至少3月中先會開始J冠軍

高普肯買接班人都要時間熟識體系啦
仲要ox+GayITa 一人半季
續啦好正常

Lulu

其實睇返賽程 同埋今季既穩定性
黎緊打埋獌同狼 就連續打8場中下遊球隊
呢30分拎到26-28都夠

信高普咁你應該聽佢講唔好j
佢日日都講until mathematically impossible to lose 先j

公道講要呢隊季半先輸一場ge利輸多五六場係唔多現實
係應該要道觀ge
但問題係衣家呢隊先係咁有信心
萬一後面3子 前面3子大傷
咁跟本就完全係第二隊隊波黎
咁就乜都有可能發生

利式崩盤唔講得笑的

1314贏完鏝謝隊同班仔圍住講....真係瀝瀝在目

你叫球員專心姐
唔通你想佢同球員我地贏左啦 可以放鬆咩

除左傷患 應該冇野可以阻到

試過太多次崩盤
未羅到手都唔敢講冠軍

拎到24分 is enough

最後七場lead 10分好穩

古一招拎三分

WestHam (A)
Southampton (H)
呢兩場得一日時間準備 仲要一主一客
之後仲有歐聯 隨時傷翻一兩件

打埋獌同狼隊 前面八隊加阿 有三隊未打 轟同阿仲要攞喺最尾兩場打 歐聯兼顧都無問題

新利：破110分，不敗奪冠
舊利：最後96分 就好好

星期三同星期六黎

冇20分都唔穩陣

到時候
Origi Shaqiri chamberlain lallana Keita Miller 真係好重要
靠佢地

蘇b = 司馬懿

星期三夜波 星期六早波 仲要搭飛機

你講呢6件有4件都係玻璃

今年係好彩big 6其他五隊動盪緊
中下游把握力又唔高

Klopp : I’ll make Liverpool great again

除左傷兵問題

我諗唔到如果full team除曼城 有邊隊打得贏呢隊利 真.

minamino

傷咩人都好 唔可以傷vvd

一傷佢 唔洗多一個月 玩完

唔洗講咁多啦
全勝吧利記！

下2場獌狠已經難打啦
仲有車阿鏝 同埋作客對每年只踢2場既鄰居

數數下至少6場失18分

最緊要湊夠11個落場

獌狗囉
咁撚勁

最撚驚佢個連美欺

倫敦應該搭火車

高普時間

車阿好彩係尾3場有機會唔洗理佢地
所以一直keep住個差距係絕對有著數

車阿唔理啦 差唔多最尾2場先打
下兩場先係關鍵

願意用我一世溝唔到仔
換黎利記38場37勝1和拎英超

soton呢排好fit
真心唔易打

坐陣bench

打丁無影手

報恩

呢個係我地著數既地方

對阿驚咩呢請問

對車個陣都塵埃落定啦我諗

最難打係呢段姐我諗 如果過埋修仔

獌狼修west ham呢幾場同曼城仲keep到15分分差

我諗都唔洗太緊張了

利記報恩
soton放左咁多好野過黎

力子 愈來愈好J.

果然係神龍
已Fact checked

Ings值得入返國家隊

你仔黎 仲溝咩仔

希望佢甘心做下後備唔會嗌走

先24歲 仲有時間進步

Lallana lovren clyne mane vvd 仲有冇

Lambert

今年比左ings你地放一馬啦
最多下年比wilson

發覺今場艾堅遜收斂左
可能daddy都泊大巴 成個上半場都比人禁屌
球證都做唔到d咩

曼城都要作客sheffield 曼聯 熱狗 李城 同打我地姐

呢幾場佢何嘗唔係有機失分

真係離譜左少少........say 個sorry 先 呵呵

數漏左佢仲要作客車

希望laporte復出前鏝再失多一兩場

奪到冠就心足了

成日吹不敗奪冠搞到心理壓力好撚大

佢地有獲特包斯啦

今晚係唔係有連拿表演

水晶宮同錫菲聯都有dd機會
維拉就冇期望

水晶宮都冇啦
鳩下鳩下咁

反而錫菲聯成隊波幾團結咁
場場都好落力去拼

水晶宮只係因為有過殺鏝往績先有啲期望

即係曼要追好撚多場 贏哂big 6 d隊 又要寄望我地輸

只要我地呢4鍵4場拎得哂 基本上到2月頭我覺得穩了

冷靜啦 過左下場獌再講

下場專心打狗

上年97分都拎唔到冠以為隊波差唔多到頂 今季開季前仲要冇買過人咁濟 真係估唔到會lead咁多 好唔真實

咪又係黑
張仔明明只係普通犯規，熱狗插水就比黃
熱狗hi下就罰球，我地比熱狗拉來拉去就冇

狼隊同錫菲聯仲難打過big 6隊 講真

事實上17分距離係任何一個聯賽都封得盤
但就係鏝有可能全勝先恐怖

摩佬上半場用咗安76果招
雙右閘守文尼
Work
但呢招只能求和 同 搏利記犯錯

等水貨pick up番個態 咁就破解到啦

其實都未必 今晚維拉有d雞

琴晚水貨同文尼比人睇死曬
好彩Bobby carry

琴晚水貨算係咁
上半場個球入埋的話 完結左山齊士

Make us 尖

山齊士瘦左都幾快幾勁

Napoli跌到落第9

搵左個唔識教波既人教
暑假平賣黑鬼比我地ok?

收聲啦racist，侮辱香港人

老啦 不了 係要爭貴價中堅 搶蘇恩古仲好

Manolas

依件野吹大左

咁要蘇恩古重好

Take care bro

有冇去過武漢

我都覺 可能畀太多人知佢d黑哨 今場冇咁明顯 但都黑咗張黃牌畀張仔 加時又無啦啦黑多成分鐘畀熱狗攻

元朗個班傻鳩個樣又幾好笑

成班個頭近

直接自首算啦
搞咁撚多嘢

屌你有D個樣好似中完風咁行出黎口UPUP

琴日隻哨冇咩啦
吹左利好多minor foul
張子既黃牌好harsh
熱狗好多拉拉扯扯唔吹
補時無啦啦再+1
不過robbo走甩唔駛紅已經抵返哂啦

6場失18分要輸晒先得
你會唔會假左d

黃金年紀喎，拎黎整真正鋼鐵防線

唔值啦

世界大戰抹黑宇宙了can you feel.gif

放返個正野ings比佢地，無數啦

沙短得幾分鐘踢出球波都好高質

居然有人咁快除灑褲,真係未見迫過利既自爆能力咩

俾太多時間佢又會唔識踢

打和 super

前4就夠

新利掛 經歷過咁多次未去到捧我都唔會j

作為 LEGO 的愛好者，原因大都是因為 LEGO 有着無限可能性，將很多現實出現的東西積木化，又或是由玩家透過它來創建出來。而這次 LEGO 又再一次發揮創意，更和曼聯（Manchester United）球隊合作，將一整奧脫福球場（Old Trafford）LEGO 化，整件 3,898，以五個部分來組合包括四邊看台及球場草地，還附上幾款 Microfigure，作為「紅魔迷」來說絕對是務必入手之物，據悉這積木模型將於下月推出，售價為美金 $299.99（約港幣 $2,320），有興趣不妨加以了解。

lego係咪on9?要賺錢都唔係出奧脫福啦

咁獌個市場仲係好大嘅
唔係呢幾年就唔會唔理成績照搞商業足球啦

上次對白禮頓
一個機會就陰到一球 好撚癲

所以咪話收斂左 未擺好陣開波都痴撚線
咁偏頗仲繼續做到球證係得英超係咁 同var一樣黑

岩啦 侵侵
繼續 撚下

做乜

好似話遲幾日簽

肯定啦

咁遲先講
可能已起飛左去緊

【蔡英文連任】選後首日拼外交！會AIT處長 「台美升級全球合作夥伴」

台灣總統蔡英文成功連任後，今天與美國在台協會（AIT）台北辦事處處長酈英傑（Brent Christensen）會面，她說，台美之間已從雙邊的夥伴關係，升級為「全球合作夥伴」，未來會在過去3年多的基礎上，不斷加強台美在全球議題的合作。

蔡總統她今天一早首個公開國政行程，就是在總統府會見美國在台協會處長酈英傑。之後，她與日本台灣交流協會會長大橋光夫見面。
酈英傑致辭時，首先祝賀蔡英文昨天在大選中獲勝，他讚揚台灣選民參與神聖民主過程，為自己的選擇發聲，「這次的選舉提醒我們，美國和台灣不只是合作夥伴，更是同一個民主社群的一分子，由共同價值觀緊密聯繫」。他說，在蔡英文第一任任期時，他有幸與她合作，共同追求美台許多共享利益，他為已經取得的長足進展感到驕傲，堅信美國和台灣將持續攜手同心，再創新局。酈英傑並特別用中文說：「鼠年大吉，萬事如意」。

隨後致辭的蔡英文感謝酈英傑在選舉結果出爐的第二天，就來代表美國政府表達恭賀之意。她說，經過昨天的選舉，台灣人民再一次用手中的選票向全世界傳達了民主的價值，民主和自由確實是台灣最珍貴的資產，也是台美夥伴關係長期穩固的基礎。在此基礎之上，過去3年多，台美在安全經濟、共享價值等領域不斷深化合作，去年台灣關係法立法40周年，雙邊關係有更多具體進展，也更公開、更多元、更制度化，她要特別謝謝酈英傑對交流合作的大力支持。

她提到，下個階段將持續深化台美合作關係，在安全方面，透過合作持續加強自我防衞能力；經濟方面，期盼強化台美產業鏈整合，持續深化經貿往來；不僅如此，台美之間已從雙邊的夥伴關係，升級為全球合作夥伴，未來會在過去3年多的基礎上，不斷加強台美在全球議題合作。她相信台灣可以和美國一起為世界帶來更多的貢獻，「我們是國際社會不可或缺的夥伴，也是區域民主發展的關鍵的行動者」，她相信會有更多合作，讓台美關係不斷深化。

日本駐台灣代表：冀蔡續發揮領導統御能力
蔡英文隨後會見日本台灣交流協會會長大橋光夫，她表示，台日雙方從政府到民間的交流，都是越來越密切，新一年希望跟日本在經貿、文化、體育等各領域有更多的交流合作，相信有大橋光夫的支持，台日關係一定可以更上一層樓。

大橋光夫則指出，蔡英文在成功連任後首日與他見面，象徵台灣非常重視日本關係。他認為，蔡英文獲817萬多票連任，可說是史上獲得最高票的一次，接下來的第二任期，對台灣而言是非常重要時期，希望為台灣全體的發展，甚至對亞洲全體的發展，乃至對全世界的發展，蔡英文能注意身體健康，並持續發揮高度的領導統御的能力。

台灣外交部今天上午透過新聞稿表示，這次美國政府資深官員出席駐美代表處舉行的觀選活動，並於選後第一時間發佈正面聲明，均彰顯台美關係的堅實友好、美方對台美關係的重視，以及台美在民主、自由的共享價值夥伴關係。未來政府將在既有良好基礎上，與美方密切合作，持續推動深化台美關係。

外交部續指，日本外務大臣茂木敏充及日本台灣交流協會台北事務所代表泉裕泰昨天晚間分別就總統及立法委員選舉結果發表談話，祝賀蔡總統當選連任及選舉順利成功。這彰顯台日關係友好，也反映日本政府肯定台灣的民主發展。外交部對日本政府發表支持台灣民主自由相關談話，表示歡迎與感謝。

學者：蔡應爭取簽CPTPP及FTA
對於蔡英文連任，有台灣學者表示，這代表民進黨政府施政獲得強大民意支持，包含前瞻基礎建設、5加2創新產業、台商回流，以及新南向等財經政策皆可望延續，且台美將繼續維持友好關係，因此蔡英文連任後需更積極叩關跨太平洋夥伴全面進步協定（CPTPP），以及嘗試與美國洽簽自由貿易協定（FTA）。

不過，學者也提及，這次選舉結束後兩岸關係將進一步跌入谷底，恐對台灣的零售、觀光旅遊業造成更嚴重衝擊，甚至不排除中國當局要求國企不計成本「cut單」，許多與中國往來密切的台商，都會受到很大影響。因此建議民進黨政府必須想辦法與中國建立良好溝通平台，持續對話，儘量將傷害降低。

美國務院：台灣是一股正能量
美方一直密切關注台灣大選，在結果出爐後，更是第一時間向蔡英文祝賀。美國國務院發表聲明，表示希望台灣能在蔡英文的領導下，繼續作為楷模，追求民主、繁榮，並為替人民提供更好道路的國家樹立榜樣。同時，美國國務院亦希望台灣可以再次展示「健全民主制度的力量」，以及自由經濟市場和充滿活力的公民社會，讓台灣成為印度太平洋地區典範，以及世上的一股正向能量」。

多名美國國會議員亦紛紛祝賀蔡英文連任。其中，共和黨參議員、參議院外委會亞太小組主席加德納（Cory Gardner），向蔡英文送上「最熱烈祝賀」，並表示去年很榮幸在美國丹佛接待過境的蔡英文，且曾多次訪台與蔡英文見面。

加德納稱，中共持續透過侵略性活動，剝奪台灣的合法性，美國須重申其對台灣充滿韌性及活力民主的支持，並將進一步增進美台人民連結，這點至關重要。

參議院外交事務委員會主席里施（Jim Risch）則在Twitter發文祝賀蔡英文，強調「美國重視與台灣的重要夥伴關係」；參議院外委會民主黨籍首席議員、「台灣連線」共同主席梅南德茲（Bob Menendez）亦表示，台灣充滿活力的民主制度是其人民渴望的明證，也是對那些在世界上致力追求法治、言論與集會自由、以及對人權尊重的人們的鼓舞，他期待與蔡英文繼續合作，包括經貿議題、外交及安全事務，以及民間與文化活動，「我有信心我們會成功」。

白宮國安會不具名資深官員亦向中央社表示，對於台灣2,300萬人再次順利完成自由選舉，選出新的總統與立法機關予以祝賀。這名資深官員並指，台灣是美國重要合作夥伴，也是自由開放印太地區領導者。

蔡當選後與美關係升溫
蔡英文於2016年首次當選後，時任美國國務院發言人回應時，稱呼蔡英文為「博士」，美國除祝賀蔡當選總統，同時祝賀台灣人再一次展示民主制度的強大力量，及再次進行和平的權力轉移。國務院發言人當時指出，美國深切期盼維持兩岸的和平、穩定，美國期待與英文及台灣各方努力，促進台美共同利益，進一步加強人民之間的非正式關係。隨後，蔡英文與美國的關係不斷升溫。當年12月特朗普當選美國總統後，蔡英文直接致電向他表示祝賀，通話長約10分鐘，這是台美1979年斷交後，台灣總統首次與美國總統當選人直接通電話。
中央社

屌你老母下場又係尾場

12：30已經比1：30同4：00好好多

8點有史雲斯希望出包皮

侵侵睇撚住黎食
english 贏左就話推遲d 先簽phase 1

就算幾夜都會睇

原來今場傳球次數有含意

369 777

天意呀

上面都POST左
一贏左就即刻同美帝傾未定幾年合作

尋晚最後補多幾分鐘好撚驚

XAVI教巴

今季要靜靜地贏
當年1314除曬褲打j出曬事

拎先十幾分+不敗，好難靜靜地
出面吹到拎硬

數字上利未必100%拎到
但實際上都心照啦

陳巧文出番黎寫專欄

當年走在最前既人

好事 希望蔡英文懂得把握機會

有Origi 唔驚

1:30第日星期日
同12:30第日星期一差好遠wor ching

寧願好似尋日果場咁

唔係既話星期一返工真係頂唔緊

我星期日返part time, 同埋晚晚2：30瞓
2：30前唔攰，一過就好攰

返埋今個星期又放假

佢條眉想點

高普都叫成隊唔好諗場場做到最好 又話哥狗一定唔會放棄
你班友仲打J

我相信舊利/ 真利呢個時候仲未開心
始終太多次......

今晚all in鏝贏10%利息先

去到34輪仲係領先16分
先可以開心

真 失望左太多次

廢中五年前啱啱報到 其實有無諗過可以達到今日嘅高度
買嘅人用嘅人完全無乜人會真係爭
文尼沙拿 我都以為最多係一線中料
老母買過嚟又係好平 米拿都係以為佢黎養老
軒本身以為會退居正選後備之間 又可以繼續發光發亮
就算vvd ali初初嗰陣都俾人笑唔值
有時都係度諗點解隊波睇落唔係最頂級都可以俾廢中玩到「好似好勁」

復興

唔好講有幾舊既利，淨係上年都夠難受
又一次聖誕冠軍，又一次被人從後追上
依家唔到餘下場數全敗都夠分唔敢慶祝

佢果腳以佢水平射得幾差下

每場都救心

佢咩水平

仲有英甲料robertson

利迷定律：
利子J英超次數 同 做咗利迷年數 成反比

佢有氣場

佢射波唔差既
入咁多救命波你估真係下下靠運咩

英超次數.....

Logic fail
愈資深利迷一定經歷過愈多爭冠機會

我講得唔清楚 係J咗幾多次今年攞英超

的確佢射親波都中龍

落後17分奪冠都有8.5倍真係鏝城先做得到

Allin

但狼堡果陣又真係好廢

主因係榜首係利

哥狗隊巴塞真係痴撚線

冇記錯5冠王?

馬會食水深到仆街
出面bet365 都19倍,Skybet 21偣,最低william hills都15倍
就算過海買都9.6
馬會

兩次入選最差十一人

實際上都係未必拎到

睇番精華
力子招za warudo真係好好笑
點解全世界會停左係度等佢

神秘力量
無人理

成日覺得三叉有力子啲射術
一人廿球埋單都得

唔止啦上季水貨咁都有22
有埋射術佢40都黎 應該球王級

迪沃克·奧歷治

Ab紅完之後好似有番態 連續4，5場聯賽cs
琴晚好多球都接實 比著其他龍一定彈地

17-18咪球王級

作客紅牛個場打返起

巴西隊 艾達臣做定呀二都得喇 係鏝失咁多波
雖然鏝條防線係廢 但係真係冇乜神救 穩定又唔夠ab黎

有無人有gif

我覺得有AB同Adrian夢幻過帶開十幾分
諗下以前正選龍係兩個揀個冇咁廢
而家連二號龍都咁放心

卡仔歐聯決賽果球話唔係比人買起左都冇人信
學界都唔會犯果d錯

不嬲都阿二

Look How Good Loris Karius Has Become In 2019/20!

希望你係講緊笑
廢得咁pure咁true
你竟然質疑佢係打假

早兩日po完比人負皮 我都負返你先

扮廢

買皇-0.5/1真係派錢 個龍咁樣派膠送全格
利申 果場冇買

唔怪得咁快有負皮

早兩日好似都有低級犯錯

33輪已經得喇

原來lulu連續兩年拎pots
好感動後悔無印佢

個BGM咁得人驚

好彩印左件
個時放走佢我勁嬲
屌左廢中好耐

keita要傷幾耐

不過好彩既係lalala呢排上番力
係驚佢冇體能chur足90分鐘
中間出ox又冇咩料到

有驚好險咁拎4 分
是鬼爛但

集郵目標
Lulu+ Agger

點解阿奴咁多會歌
利記好少

Naby Keita will miss Liverpool’s game with Spurs this Saturday, but also next weekend’s fixture with Manchester United.

This was confirmed by Jurgen Klopp during today’s press-conference

講真早安同米應該同級
你唔會知佢幾時派膠

屌 笑撚死

真係有價好賣

我利無人識音樂,佢地改果首絕好正

閉起雙眼你最掛念誰

點呀
一年有無廿埸

出到場都偷笑啦

有
垃圾利 垃圾利 柒到彈起

化諜 工來廠往 那些年....
不能盡錄

羅渣你是我最想留住的幸運

鏝城今晚仲有10%利潤

銀河唯一基奥特

千萬唔好當真

不要驚動利迷

早安二號龍黎講算係咁

The Athletic report that Werner is keen on being the main man at a club - which he is at RB Leipzig.

And at Liverpool, that would not be the case as he would be fighting for playing-time.

This year, Chelsea have been heavily linked with the Germany international

垃圾利，垃圾利，柒到彈起

當初屌簽佢個Ｄ人

我地唔夠人打三條線

唔係佢
應該爭緊4

兵工廠下首歌歌詞中曬雲加無奈

當初唔係屌簽佢
係屌米走佢入一出一入等於冇買人

會歌踢得越柒作得越好
都係少啲會歌好

其實尋晚入la子換ox好好
ox真係組織唔到 又易斷波又有一張牌
但肥短兒應該要早d出

好有李清照辛棄疾feel
醖釀情緒

要左翼同左閘好過啦
正前有力子有南野 文尼都打得唔錯

史雲生有包皮睇

Who is 包皮

Brewster

Lallana 所有技能點加曬落控球

Allez allez allez!!!!

保證有上陣機會

般奴done deal左未

左閘 前鋒各一

唔洗要Werner la
當初高普黎利個個J萊斯Brandt呢d德國即食星
佢一個都冇要到

輸來也輸去

brandt係要唔到

要唔到所以買咗水貨？

klopp makes liv great again

佢今季去多仔都好撚平
多仔簽人又真係唔少神操作
不過未有成績

你睇下依家佢同水貨邊個成就大

新兵成熟時

今晚鏝城開始全勝反cup之路

Paco 細世三 辛祖
個個都勁 擺埋一齊又唔勁
奇撚怪怪

今年拜咁廢都食唔到

係 佢係廢中plan a
水貨係tc推薦比廢中袋住先
個陣都估唔到水貨可以到咁既高度

但brandt其實都勁 如果佢比廢中調教完一定唔止而家咁既程度

廢老

又買細三又買brandt
以為有大搞作啦
點知打起上黎仲廢過上年

領隊問題
打落冇乜默契

Haaland去多可能屈到機

多仔仲簽左dahoud，個時好想要
而家都好似謝晒

成撚日搶人
搶完返黎又唔撚識用
哂撚哂 屌那星

Brandt嚟到一定唔會好似依家
中場一啲創造力都冇

全攻型足球 ０防守 btw,夏雞米好勁

0防守

多仔啲後防垃圾黎

好鳩耐之前多仔由高普帶都搶左mk恩
之後Emre mor,gotze,古里路,dahoud,
雖然有啲唔知係咪利真係想要
但同佢地爭成日輸咁

香港紋身紋利野唔知邊個好

紋FSG

本身6年前諗住拎到英超就紋 一等就咁耐

John Henry

紋屌摩

懦夫小氣到 扮唔記得tag沙拿

明明就破9左歷史紀錄,但好多場波都無壓倒性咁嬴,唔似6冠疤咁真係唔洗踢咁

皇收返自己用

6冠唔係真係咁勁
至少13拜 17皇都有咁既級數
個兩次5冠勁好多

有冇英冠link 想睇包皮

馬後炮
TC既數據足球 顯示明奴同沙拿互補 所以先推沙拿俾高普
數據入面最勁既人係基達 但估唔撚到國家隊咁賤同係咁傷

係沙拿冇tag 佢先

唔想理佢咪唔tag佢囉
條友又想成日痴埋去又小撚家過人

呢D叫打情罵悄

兩條友執開番梘 打情罵俏啫

FOOTBALL ELO 入面數據話12 疤狗實力史上最強 前10 有三隊都係哥狗真係好撚癲

波台專家：哥狗教嗰啲隊我阿婆都識教啦

vipleague football

環時總編胡錫進：武統台灣 將意味著中國與美國全面攤牌

諗諗下做咩尋晚死球全部robbo開

屌你老母大笑左

6冠個年個歐聯如果無北京電視機既已經無後3冠

啦出名體能勁
之前踢得差啲人都係屌佢無腳好波
甚少有人屌佢唔夠力
軒啦氧氣樽情侶唔是流的

E期真係唔聽下歌中和下都唔得

佢地平時都做開90分鐘gym

Fabinho French outlet TF1: “Will Liverpool be Premier League champions this season?”

Fabinho: “Yes.”

Via @GFFN

新利

假利confirmed

都幾新 先黎左一年半
呢度個個年資都長過佢

諗咩

又改名

簽完第一季又攞歐聯又攞埋兩隻盃
係唔同啲嘅

冇記錯邊爐獌黎

佢女人好似係真利黎

6次

Rebeca
嗰陣揸住件波衫喺會徽前面影相

同Shaqiri Origi 一樣 福將

點估到謝隊最後一隻杯係聯賽杯

who is 反眉

Pad post啲on9

可能佢真係無咩留意利既歷史
唔識利式崩盤

有冇gif 好想重溫

得你理我

唔係個個識jojo

冇乜正選踢
個陣佢個種box to box踢法真係好岩利
不過有佢就冇老母
老母大賽球員

佢地兩個好撚fd架
之前沙拿訪問都講過全隊最fd係老虎

踢成點

岩岩睇

暫時貢獻：拎咗張黃

最尾大勝巴塞果句反差大到
果陣睇親個mv見到費托轉藍果下都好灰

一個扣三個

Solanke仲係有正選

想降班？

有冇高手可以改做jojo咁

雞湯D中場波都hold唔到

幾好睇英冠波

可以買屈了

Brandt的確勁
不過唔出國

馬拉加解僱「裸體片」主帥域陀山齊士
裸體影片被放上網 馬拉加主帥被停職

雖然片段公開後主帥域陀山齊士表示他是被勒索的受害者，但馬拉加繼暫停其職務後，日前更嘗試與他達成「和平分手」的協議，可惜最終未能達成共識，故馬拉加決定將他解僱。

馬拉加在聲明指事件對球會帶來嚴重傷害，基於紀律問原則才出此決定。不過西班牙足總對馬拉加的做法並不支持，主席盧比奴斯說︰「我尊重馬拉加的決定，但事件已證明是一宗罪案，假如山齊士被炒，我們足總會安排工作給他。」()

包皮廢到呢
Workrate低到
只係識開龍門球去逼一逼
其他時間都係企係人群中on on99咁

射乜

真利 永遠的副隊長 - agger bb

阿扁宣布退出政壇

LIN

輸比屈就堅大獲

一定係射死布力般個球

真係睇唔明

如果打FIFA VVD都用到雷欺咁 隻手係咪斬得

利Po冇人睇

我覺得般會贏wo
冇左個廢柴比零

成日都好驚就係下一場崩

可能和

又一個post

睇左包皮15分鐘,波皮都未掂過

佢太多部 唔係個個都有心機睇
我睇完頭兩部都隔左好多年先睇埋3 4
你話係咪好好睇 但我又講唔出有咩好睇
但我又會定期開黎睇下

呢世都唔洗紋

有冇咁垃圾

雞湯好廢

黑店利...

英國新希望